聽日要升一千點 大家舉起雙手 畀d氣我！🤷🏻‍♂️🙋🏻‍♀️🤳🏻

廢淡 斬立決🙅🏻‍♂️

🙋🏿‍♂️

咪燈啦仆街

不要怕，是技術性調整

💁🏻‍♂️

今個月波幅已經成2000點

一個月升左3000點先講

🖕🏻

燈死左了

點解你要咁做

投降啦！投降啦！唔好再打啦

收皮啦 廢淡